[打工仔]日日係屋企食健康早餐既你分享下食啲乜

之前日日食街外茶餐廳, 開始覺得好唔健康
打算係屋企每朝快手整D早餐食
淨係諗到
火腿通、烚蛋、蕃薯、三文治、麥皮、餃子、粟米

大家仲有啲咩健康又方便既野推介